dq個日咁岩撞正射鵰大結局是巧合還是故意？

想人掛住睇電視唔出黎？

特登拉
cctvb一早收到風所以今晚播大結局

垃圾劇不睇也擺
要睇果班一早上網睇哂

垃圾議員不理也擺
好果班一早比人封殺哂

我地港獨手足一向唔睇tvb啦

特登睇多次廣東話版

今晚book定房睇大結局

呢段劇情睇左幾多次

香港大結局

系 今晚要十卜桐b